[突發] 何妖開live

dllm 何君堯！

屌佢老味 見到佢個樣就好撚想打柒佢

條撚樣越黎越似劉馬車
D live既風格，講既野

今次想恐嚇邊個

堅似劉馬車！on lun 99

唔好再share佢d野

你先無人性！

冇人想知佢UP咩